[忍無可忍] Poly手足晚晚俾警曱撚 我地真係咩行動都無？

屌呀晚晚係到播歌楝篤笑串柒柒點解我地唔再去尖咀聲援? 點解熱門又多番咁多膠post?

明明班狗就企哂係到玩陣地，過去屌下仲可以俾班手足知道我地無忘記

自從理大一戰就無啦啦休戰回氣，真心少左超多行動post,我見到班狗咁得戚真係好撚嬲

推呀

好撚咪聽日準時返工

推 2/10

推 3/10

推 4/10

屌真係睇到好嬲

推 5/10

咁少事都忍唔到唔該唔好上場

細個睇三國都知班狗引戰啦

ps. poly手腳, 祝你地平安

返工都可以中午尖咀和你lunch 架姐

而家感覺係大部份人都覺得理大一事係完左 好抽離

好想推

我唔係要戰鬥 硬碰硬
我係想搞啲集會聲援和你lunch乜都好 可以撚狗同拎國際觀感

你可以起下我底 呢兩日都出過幾個post 講解大約想法

播歌楝篤笑串柒柒 因為popo攻唔入去

poly手足不如試下搵電腦同音響吵撚返佢哋，你哋係室內可以隔到音，佢哋就要硬食，播咩就你哋自己商量拉，對精神越大折磨約好

推 6/10

所以其實poly 一事未完 仲係一樣可以幫到手嘅籌碼

做咩停哂手? 一齊去聲援留守理大嘅手足!

推 7/10

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

其實班狗講得岩
就算比你搞個聲援活動撚佢地又點姐
佢地都唔會嬲
呢個星期佢地輕輕鬆鬆咁拉左千幾個人，有幾百個仲要係揹緊條暴動
佢地入面士氣高到
唔通因為你撚下狗而嬲咩
反正你地聲援完散band , 佢地咪照撚返poly 入面班手足